《異動股》蘋果網站註冊人數破２００萬，壹傳媒（２８２）升９％

經濟通通訊社１７日專訊》壹傳媒（００２８２）現價升９﹒２３％，報０﹒２１３元；
成交約１９７６萬股，涉資４４１萬元。股份今日盤中高見０﹒２３９元升２２﹒５６％，創近
五個月高位。
壹傳媒旗下網站近日開展會員註冊制度，近日因藝人車廂事件而讀者會員人數暴升，註冊人
數衝破２００萬，消息刺激股價上揚。
現時，恆生指數報３０１４６，升１６點或升０﹒０５％，主板成交２５６﹒０９億元。上
證綜合指數報３２６１，升７點或升０﹒２４％，成交１０４７﹒１０億元人民幣。

表列部分同板塊或相關股份表現：

股份（編號） 現價 變幅
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
壹傳媒（００２８２） ０﹒２１３元 升９﹒２３％
東方報業（０００１８） ０﹒８３０元 無升跌
世界華文媒體（００６８５） ０﹒３９０元 無升跌
香港經濟日報（００４２３） １﹒７１０元 無升跌
電視廣播（００５１１） １６﹒１００元 升１﹒７７％
有線寬頻（０１０９７） ０﹒１２７元 跌１﹒５５％
星島（０１１０５） １﹒０００元 無升跌
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

搞好佢個login system 先啦

Login 蘋果日報仲難過cut有線